緊急，應對黑警新反暴力熱缐方法

黑警改用Line，Webchat做新反暴力報料熱線

所以各位一齊send email 比Webchat同whatsapp去舉報違反用戶守則。

之前Whatsapp因而要求popo取消hotline,我相信可以照板煮碗

最後，黑警我屌你老味返屋企食屎喇

係line先岩

1

2

3

4

5

一齊we-chat 佢，勸佢唔好刺殺xxx,唔好去天x門起義...

試下講平反六四下

仲有西藏人權問題

Old news, on99
出post前揾下先啦
line比台灣人玩爛左啦